共產黨只會打擊係你退縮之時

一退就唔止新疆咁簡單
係會種族大清洗 唔係點會將你地去人化
叫你曱甴 就係為左呢一步
泛民唔好以為你會冇事
林鄭下一步就會取消區選 之後欽點人
下年取消議會
每一次大型示威都會收緊香港民主

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

我撚知你黃定藍咩